特朗普稱美墨加協議令貿易平衡 指美國不急與中國談判

特朗普稱美墨加協議令貿易平衡 指美國不急與中國談判

美國與加拿大在最後限期前，達成新的貿易協定，與墨西哥組成「美墨加協議」，取代有多年歷史的「北美自由貿易協定」，預計新協議在11月底簽署。

美國總統特朗普會見記者時說，「美墨加協議」是最新的平衡貿易協定，對三國都有利，又說美國向外國貨品加徵重關稅的政策，發揮功效，令其他國家願意重新談判有損美國利益的貿易協議。

特朗普提及中美貿易戰，表示自從兩度向中國貨品加徵關稅後，中方十分渴望與美國展開談判，但美國不急於與中方談判，認為現時並非時機。他說兩國長年的貿易差距，並非中國的錯，而是美國前政府坐視不理。

想投降?睇下我心情先啦

✌🏻

依家講埋出口

抽鳩黑馬